匿名者會唔會幫香港？

如題？

要幫一早幫左啦

😭

點解香港人唔係自己幫自己先